今晚十點！！一齊report 狗個FB page

今晚十點！！一齊report 狗個FB page。十秒都唔撚洗，香港人挨咗咁多tg，連槍都中埋，唔係唔report呀？

link 都俾埋你同我即刻report

721 831 1001

唔好再亂咁轉開實彈警既流料 (FROM 老豆搵仔)

唔推對手足唔住

自推十連

推

幫推

洗撚十點,而家已經REPORT左

我驚大家未走到不過都多謝你！

落街講啦 dllm
今日都仲未完